懷疑黑醫護係傳媒面前打空氣落東院護士 要捉黑護

一定同疫苗無關

嚴正執法

衞生署黑醫

支持啦
求其捉幾個坐監祭旗咪得囉

好撚on9

我覺得係個偽藍醫護自導自演玩抹黑

真 傳媒面前都敢注射空氣！

黑護打左BioNtech扮科興